{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059196",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26012",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "충주 애플 호텔"
    },
    "text": "忠州アップル無人テルは忠州城西洞に位置しています。 当宿は広い駐車施設と無人テルを保有しており、計35室の客室を保有しています。 案内と支援は韓国語を含む様々な言語で提供されます。 客室内にはSSD PCが設置されていて便利な使用が可能で、ネットフリックスの無制限視聴が可能なサービスも提供しています。 しかし、ネットフリックスが設置された客室は数量限定ですので、先着順でご利用いただけます。 無人室は会員価格が適用されず、日曜日の宿泊特別価格は業者の内規に従って適用されます。 朝食は月~金の平日に提供され、入室前にフロントでお知らせいただければ朝食をご利用いただけます。 朝食は1部屋あたり1人に提供されます。 フロントには24時間料理が提供され、トーストやモーニングパン、コーヒーなどがあります。 また、全客室ではWi-Fi使用とスマートフォン充電が可能なように用意されており、フロントフードの提供は月~金の平日午前7時から9時まで利用可能です。 セスコメンバーズ加入前にも最新仕様のPCやコーヒー、ドリンクなどが提供されます。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "忠州アップル無人テルはどこに位置していますか？",
            "answer": "忠州アップル無人テルは忠州城西洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "忠州アップル無人テルは何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "忠州アップル無人テルは計35室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "どの言語で案内と支援が提供されますか？",
            "answer": "案内と支援は韓国語を含む様々な言語で提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室内には何が設置されていますか？",
            "answer": "客室内にはSSD PCが設置され、ネットフリックスの無制限視聴が可能なサービスも提供されています。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスが設置された客室は何室ありますか？",
            "answer": "ネットフリックスが設置された客室は数量限定ですので、先着順でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "無人室は会員価格が適用されますか？",
            "answer": "無人室は会員価格が適用されず、日曜日の宿泊特別価格は業者の内規に従って適用されます。"
        },
        {
            "question": "朝食はいつ提供されますか？",
            "answer": "朝食は月~金の平日に提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食を利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "朝食を利用するためには入室前にフロントでお知らせいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "朝食は何人に提供されますか？",
            "answer": "朝食は1部屋あたり1人に提供されます。"
        },
        {
            "question": "フロントで提供される料理は何ですか？",
            "answer": "フロントでは24時間料理が提供され、トーストやモーニングパン、コーヒーなどがあります。"
        },
        {
            "question": "全客室で利用可能な設備は何ですか？",
            "answer": "全客室ではWi-Fi使用とスマートフォン充電が可能なように用意されています。"
        },
        {
            "question": "フロントフードの提供時間はいつですか？",
            "answer": "フロントフードの提供は月~金の平日午前7時から9時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "セスコメンバーズ加入前に提供されるものは何ですか？",
            "answer": "セスコメンバーズ加入前にも最新仕様のPCやコーヒー、ドリンクなどが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 505
    }
}